ching呢個字其實好有本土文化特色

就好似黑人叫自己友做nigga咁

ching

Ching等於師兄
如果外國人睇ching呢個字就好似 ching Chang chong咁 一睇就知係廣東話
利申 鳩up

Chink